唔該你班弱智仔撚狗都睇下時機

屌你老母今日係前線PP個位比速龍追
然後同一班手足沿正義道果邊有上山再沿山行返去灣仔
睇得出果時已經好多人好攰，大家都心力交瘁
然後行到某個位就有個油站
我唔太熟D路所以唔識講係邊個油站
咁個油站就有成5,6架狗車泊左係度
亦有大約10個左右既防暴係落左車企左係度
果時大家都好驚，始終唔知車上面仲有冇人
班狗又會唔會有動作
但係果刻只係得油站側邊條路可以行
咁大家都硬住頭皮要過，唯有望班狗唔會有咩動作
咁最後好好彩，我地經過油站既時候班狗真係就咁睇住我地走，冇出黎搞鳩我地
咁入正題喇
係我地一班人經過油站既時候
有幾個弱智仔仲不斷大大聲撚狗
「喂我地有火魔法呀！」
「你老婆3P呀！」
「魔法師預備！」
好好玩咩？Sorry我唔覺
果刻大家走緊佬，同班狗互不相干就最安全
你地仲要去挑釁班狗真係好咩
一，你唔知佢地D車入面仲有幾多人
二，當佢地十幾個衝過黎，我地有幾多個人真係會打狗？
佢地衝過黎既時候睇死你班撚狗大師咪又係第一時間走
但係其他一齊走既手足咪比你地害死
唔該真係用下個腦諗野，唔好以為自己好有型就撚狗

用下腦

好多mk仔覺得自己好型

唔割 但係唔該確保在場所有人安全先撚狗

仲有日日圍旺角狗屋個班
一早講左好多次圍狗屋100%送頭
前線拉一個少一個 你地仲要送上門俾狗咬
兄弟爬山唔係咁用 撚狗都要睇時候 狗屋入面班狗指撚住你地黎笑咋

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

等同於唔打算打狗就咪出鐳射槍..

啱呀 今晚夜嘅時候係灣仔油站附近 啲狗上車準備走
路邊好多手足 有其中一班追狗車屌
好撚好彩無落車 唔係就仆街

今日我都講左好多次
撚狗班人全部都係無諗住自己落場打
係一有咩事就走得最快嗰班

其實和理非反而係依啲位撚狗分散注意力

推多次比你地D傻閪睇

咪再亂撚狗呀

嘩師兄你睇直播咋，唔好代入好喎

有啲人真係當自己出黎玩戰爭遊戲，無辦法

你on9？
屌你老母你咪睇下堅尼地道山路果個位有邊間傳媒直播住手足走佬囉
你咪搵下其他同我一齊走既手足有冇發生呢件事囉on9

唔好意思我get到你講咩喇 sorry
自膠一打

睇live都見過好幾次

係真係好on9會害死好多人

有啲人空裝但又要撩啲狗 真係唔知佢地想點

推

總有一班人唔睇咩時候做咩野
撚狗又係咁, 唱肥媽又係咁

出黎抗爭呀,唔係出黎玩呀！！

可以善意提醒手足
處下風時忍忍口 be water

我屌，好在最後冇事